而家仲有無人玩3175

石油出口國組織與減產盟國(合稱OPEC+)舉行部長級監督組會議(JMMC)後，市場對產油國履行減產承諾的信心增加，抵消了美國經濟數據欠佳的利好因素，國際油價周四造好，為連續第三天上揚。

紐約期油收市升81美仙或2%，每桶報40.97美元，本周以來累計升逾10%。倫敦布蘭特期油收市升1.08美元或2.56%，每桶報43.30美元。

較早時有報道稱，沙地阿拉伯能源部長阿卜杜勒阿齊茲(Abdulaziz bin Salman)強調，致力推動OPEC+成員國遵守減產承諾，並打擊投機活動，有必要時將召開緊急會議應對油價下跌。俄羅斯能源部長諾瓦克(Alexander Novak)也持同類觀點。交易商對有關消息反應正面，推動油價上升。

Rystad Energy油市主管Bjornar Tonhaugen認為，雖然OPEC+沒有重要宣示，但控制石油產量的態度積極，給予市場較大信心。

交易商關注，美國墨西哥灣產油設施在颶風過後復產，或將導致原油供應增加，加上疫情拖累經濟及石油需求，預料對油價表現不利。

個人覺得最多短期升幅，始終未有疫苗、油價都唔會有太大升幅

之前先俾人跣左獲金 有西人會玩咩

係未姐係你睇淡？